是日靚午餐 金黃豬西冷啤酒洋蔥圈跟燒蒜菠蘿文里汁三文治 配 夏威夷著仔沙律

豬西都食

黃金豬西

好餓

識唔識食架屌你
豬閪緊係配"行"酸菜架啦
配冷啤酒做乜鳩

印仔餓鬼地獄豬西

講下味道先
夏威夷著仔沙律
好味 只係另外加咗洋蔥 甘荀等等
食落無乜特別 完全無夏威夷感覺
反而個漢堡就有夏威夷感覺
因為個醬食到好香既菠蘿味
豬西冷好大塊
係即炸 但比較乾 要靠個醬去滋潤返
洋蔥圈呢個真係唔知點解要落
因為口感上同炸豬西冷類似
味道上都完全被個醬cover咗
所以完全係無特別

係出面排緊隊 老細可唔可以比我入左先？

值得一試

中非打

今日即刻有薯仔沙律食

你影個包皮把撚咩掉番轉影啦

結果睇唔到塊豬西冷 又睇唔到洋蔥圈 好白痴

咁c唔c服先

若隱若現先最誘人

有冇示意圖 例如用你玩開嘅TB

無

包皮好c服

個洋蔥圈比你分開食㗎

你攝影技巧真係好差
個包可唔可以擰睇到入面啲料果面嚟睇
罰你聽日再去影過

兩點後去會唔會賣晒